我係女，我想除夕係海旁玩free fuck

有無巴打會來捧場

咁凍 不了

屌你老母濛狗

唔嚟死全家

我就算死全家都唔會比你屌啊死毒撚

唔講咁多，自貼先喇

Lihkg個 "g" for "gay"

聽晚要ot,不了

冇圖你話你係謝霆鋒都得啦

你係咪會舉住個牌先

冇波 不了

記住帶埋老母黎

到時企邊啫你